尖沙咀廣東道有警察問商戶拎閉路電視片段

推

豈有此理 無法無天痴線㗎

屌

自推

各位小心！！

屌…

真係 問乜都話無